[元朗大總統]何君堯譴責動議林卓廷在721行為不檢事宜

網民紛紛表示支持，並指出相比林卓廷的指控

何大總統對林議員的指控是斷正

唔小心忍唔著笑左一下

自推